認真問，四條8gb定兩條16gb ram？

邊樣好d

4條16

16c4

九唔搭八

budget?

2 條16 啦

如果有4通道就4條

無諗。ram呢d差唔到幾多姐，唔係咩？

冇諗咪4條16gb

🤔

宜家問緊4條8定2條16

16GB RAM超唔起
雙面DIE問題
8*4最好

好。

兩條算，多買多壞

8 × 4
當其中一條壞咗
剩番嗰三條，仲可以行到一pair

兩條16行單pair
死一條，就冇得pair

又幾有道理wor🤔

有4條槽梗係用盡佢啦
你有幾可買完雙16再加ram

樓豬on99=.=

32X4

咩底板先？
X299/X399呢類行4 channel就4x8GB好啲
否則就2條16GB，將來仲有升級空間

我帶你返動物台，5好黎呢度搞事 - -”

一定係打爆

ram永遠行雙通道，普通電腦㣔唔到四通道，你插多四條都只會輪流雙通道咁行，俾我就2x16, 遲d升級方便d

插夠*

好多年前，我google過
同一ram speed下
2*8好，定(2*8)+(2*2)=20gb好

外國話data唔會平均放係4條ram上
如果由8G ram搬data去2G ram
性能反而慢左

樓主如果只追求3000mhz
16G*2

如果打算4000mhz
8g*4
不過4條ram,好難上到高mhz